係二十歲果年 我識左條同我一樣無乜朋友既傻狗

由細到大其實想養隻狗
不過礙於屋企環境.. (公屋JJ
所以一直都無機會

不過人生就係咁
機緣巧合之下 係我二十歲果年識左佢個主人
同時都識左佢呢隻傻狗
咁啱隻傻狗同我一樣都係無乜朋友果種
所以真係好開心

佢個名叫BB 因為佢主人細細個就接佢返黎養
諗唔到改咩名 所以就一直叫佢做BB

佢細個係我未識佢之前就係呢隻狗樣

不過因為我識佢既時候都已經三歲
仲叫佢做BB好似好怪咁
所以我就自己幫佢改左個名叫做黑毛
平時會叫佢做黑毛狗 佢主人話個名好難聽
所以我有時懶都會叫佢做毛狗

唔知係咪細個無教好(?)
定抑或其他原因
識佢果陣已經見狗就吠 就算幾大條都好
如果細狗吠返佢佢就會好嬲咁仲落力啲吠
不過大狗吠返佢 佢就會急急腳跑走

但佢都仲係一個朋友
就係一隻白色既貴婦
因為隻白毛狗主人係佢主人既朋友
又成日上佢屋企擺低幾日/上黎坐
所以係黑毛狗惟一一隻唔會惡既狗
仲會撩佢玩

不過隻白毛狗就始終都唔係好想理佢
所以最後變成咁

左？右？

仲記得第一次見佢 佢就猛咁吠我
因為佢係對陌生人好敏感既狗仔黎
平時啲師奶/路人讚下佢啲毛好靚或者好靚仔
佢都起勢咁吠人

不過唔知點解果刻我唔驚 仲抱起左佢
唔知係咪畏高 佢即時就唔敢再吠我
而且果晚我準備左件秘密武器
就係買左條善字牌魚肉腸去見佢

果然食左兩啖之後就無再吠我
啲白痴狗真係好鬼好tum

圖文不符 因為頭幾晚都無唔記得幫佢影相

第二次見佢 係我送佢主人返去
點知撞正佢主人媽媽係樓下放佢
我地即時分開兩邊走

正當我準備走既時候
隻傻狗竟然認得我
跑過黎圍住我兜左個圈吠一聲打招呼
先跑返去接佢主人
果陣我幾驚會穿煲
不過果晚真係好開心
估唔到隻傻狗第二次見就咁遠都認得我

就係咁 我就同隻傻狗開始左段孽緣緣份

黑蚊蚊果隻

無幾耐之後 因為佢主人懶放狗
就掉左佢黎我屋企

亦都係隻傻狗第一次搭巴士

唔知點解佢同我一樣都係好鍾意搭車睇風景
第一次坐巴士就望足全程
我就同佢一齊係度望 仲差啲坐過站

好得意

第一晚帶佢返屋企
果陣我媽訓緊
我同我媽講帶左隻狗返黎

抱左佢入房
我媽就伸手摸佢
點知佢咬左我媽隻手一啖就跑左出廳
當然係細細力咬
佢雖然成日咬人但無咬親過任何人

好遠路 的士要二百幾蚊
而且有帶狗袋同埋揀少人時段上車
佢都好乖唔會吠

最鍾意佢著呢件超人衫

但隻百厭狗得閒無野做就會自己除衫
明明涷到狗狗震

最後仲咬穿左個LONE

好記得第一年中秋 係得我同佢兩個人過

佢企係度望住幾條蠟燭望左好耐
唔知果刻隻傻狗諗緊咩

我第一眼望到佢已經覺
好多人讚佢靚仔

啲診所姐姐就話佢個樣好蠢

成日有細路仔望到佢就大叫
「貓貓啊!」

而好出奇咁佢都好似貓一樣
一得閒無野做就好鍾意跳上床望風景

成日伸手打喊露
好難得先影到一段

成日咬住最鍾意果舊白骨走去你臉前
但又唔係咬比你

留名
我都想養狗但無位

養過先知真係唔容易
特別係呢隻最鍾意嚇細路
見到人驚佢就FING哂尾好開心咁追住人去
次次放狗都同我鬥力拖住我行
都唔知人放佢定佢放人

最鍾意帶佢去我屋企附近間759推車仔
果度啲職員都好鍾意仍
不過可惜已經執左

SRY唔知點解變左頭已側

你唔會係想講佢今日瓜左掛

唔係啊
一個月啦
今日3月9日 啱啱好正正一個月
得5歲半

後日就最後一次見佢

有一年冬天
隻傻狗涷到狗狗震縮左入被
又唔肯著衫

正想問

我都以為係 個鋪排勁似過左身咁

樓主要堅強
當正佢係朋友 佢走左一定好傷心
當年我屋企走左都喊到仆街
真係當佢係兄弟 雖然明知佢會行先一步 都忍唔住

*屋企個隻

好SWEET

佢未死架嘛?

鍾意嚇人咁壞既
同佢鬥力都好呀 夠活力
跑既時候你快d定佢快d

依隻係咪黑北京

so sweet

我沒有離去
我只是換了個地方
活在愛我的人心中

到呢刻都接受唔到
無可能接受得到。

有次個細路係佢旁邊行過
本來好地地
個細路唔知點解眼尾掃到佢
就驚到企直直係度
隻百厭狗見到就好興奮搖哂尾吠人仲想追住佢
嚇到人跑走左

不過識狗果啲就嚇返佢轉頭 舉起隻手佢就跑到幾十米遠/縮去我後面

只係同佢跑過一次
佢死要同我鬥快跑仲突然跑到我腳下
我驚踩親佢就叉錯腳仆低損左少少

隻百厭狗仲走埋黎搖哂尾好似話佢嬴左我咁

係啊 黑北京混貴婦

睇到你隻狗除衫 諗返起我都曾經擁有過都係好鍾意偷偷地除衫嘅狗

2年啦 到而家都未接受到

Thanks for being born

識左佢呢兩年係我成世人最開心既日子

狗唔係有10年命左右架咩

咩事咁快走

樓主同條女分手？

戇鳩你知唔知成日叫隻狗唔同名會隻狗精神分裂
利申：舊公司隻狗就係咁，獸醫講嘅

我覺得應該係

隻狗欺善怕惡
個細路驚狗唔出奇
話唔定係隻狗想同佢做朋友
我都試下比狗衝埋黎既感覺，只要唔係想咬我

隻狗都蠢唔曬 用埋d奸招去贏
不過你都唔會介意因佢而受傷啦

堅唔堅呀

幾感人，我都係想養狗但冇條件養果D

有陣時狗比人更加值得信任，因為佢地夠真誠，唔會令人失望

睇到眼濕濕 我都係公屋撚，想問你平時放狗，點拎出街？唔驚俾看更見到會扣分

公屋窮撚表示好撚想養狗

雖然有時覺得隻傻狗狗狗震好抵死又好得意
但有時天氣真係好涷果陣
又真係唔怪得佢唔鍾意著衫

傻狗一跳上櫈
連骨頭也失去

係咪著左衫會無咁靈活？

一睇到長文就知道係洋葱文，btw唔好po樣成班人錯晒focus

好後悔無比更加多時間陪佢
成日話帶多D佢去周圍地方玩

帶佢山頂睇夜景、帶佢去天壇大佛跑樓梯 、帶佢去海灘睇浪
結果最後咩都無做到

如果你想養狗 我覺得你係時間最充裕既時候養會比較好
因為狗既生命時間好短暫

有一半養過寵物既人 呢生人都唔會再養第二隻
我都會係呢一半

而且 第一次就養到一條同自己夾到既狗
會對自己好既狗 會係嘈交時候勸交既狗 會係你唔得閒既時候安靜唔會煩你既狗
有時真係..未必係必然

就同你同你朋友、親人、另一半一樣
未必每次都相處到

件衫太厚
隻傻狗平時彈跳力好勁
60-70CM高既床都想跳上去

最後講

樓主 安慰既說話無咩可以講
不過我相信傻狗識左你 你又咁錫佢
佢都感受到同埋過得開心 生命最緊要都係生存既時候開心
阿Q啲講句 離開左就唔會有機會有病痛 唔使擔心佢 佢會過得好好同開心

因為佢都係兩邊走
有時去我度住一頭半個月就返屋企

好深刻有一次
同佢講返屋企 平時佢都好興奮好開心因為又有得去街

但果次佢竟然嗚嗚聲喊之後爬入梳化底十分鐘先出黎

可能因為果排我廢青 好多時間陪佢又帶佢周圍去
所以成日笑佢主人話佢係度住得耐唔要你啦

公屋好多人養狗 看更係唔會理你
有啲鍾意狗既看更會認得佢
佢唔係度之後都有看更問點解唔見左隻黑蚊蚊既狗

時間耐左 你平復到既話
睇下會唔會考慮領養啦
我相信你都係鍾意狗既人 雖然佢地既離開係會好傷心好難過 但重要既係係佢地在生時比到快樂佢地 好多狗狗一生都係等緊依個機會

不過依家唔好諗住喇 等自己好啲先再算啦 加油

我都想養狗

我隻狗都走左三個月
睇依個post諗番起
相處左12年 果種感覺好難受
再都接觸唔到佢既體溫
第一次見佢既影像仲好猶新
好掛住佢....

Take care要記得曾經開心過

上面提到隻傻狗好麻煩
其實唔係得我地講
因為連佢去開沖涼剪甲剪毛果間都認得佢

每次係打去預約 對方聽到隻黑毛狗個名 都會話:
「下?小黑啊?佢一定要六點後先得啊 因為要兩個人先搞得佢掂。」

隻傻狗每次寵物店門口都會夾住條尾
今次就想詐詐諦扮唔知咩事扯我地走

但其實每次帶佢沖涼都係好開心
就算放工放學都坐車趕過去
除左等佢既時間可以二人世界食餐飯
去接返佢既時候佢望住佢個開心樣 係寵物店入面亂跑亂撞

然後再帶住佢推車仔行超級市場買野食
再去公園捉佢玩sir滑梯

相比起其他無意義既時間、轉個頭就已經唔記得經歷過啲咩既日子

同佢地一齊相處既時間真係每分每秒都無任何浪費。

雖然唔知咁樣應唔應該講
但如果佢係有十幾歲其他狗仔既正常壽命
我諗我會容易啲接受

5歲半
做手術前仲好活躍咁推門叫我地帶佢返屋企

然後三日後就走左

我真係唔甘心
我好唔甘心
無論如何我都接受唔到呢個結局

有洋蔥
雖然無養過狗但係睇得出樓主同小黑嗰份感情
樓主要加油呀

你係npv做手術？
係咪手術失誤...
我記得之前有個都係手術前活活潑潑，點知

係公園玩攰左
就索索聲咁飲水

補返上面打橫左既圖

真係好鍾意好鍾意帶帶佢一齊推車仔行超級市場既時間

肥絲大隻：冇識埋右

屌有洋蔥 樓主應該調轉頭諗
係佢生命咁短 有你岀現佢已經好幸福

寵物可以上巴士同入超市??
記得好似都唔比架喎??

講左好耐終於第一次帶佢行山
平時死扯爛扯同我地鬥力既傻狗
竟然行到一半就唔肯行

有時真係好想知佢望住風景發呆既時候
到底係諗緊啲咩

究竟係個腦太細處理唔到太多視覺訊息所以一片空白

定抑或果刻佢同我一樣
覺得太幸福所以想永遠停留係果一個瞬間?

超市睇職員鍾唔鍾意狗
我地只係去開職員比入果間

至於巴士 我同佢主人屋企距離實在太遠
的士費真係好貴
所以只可以揀少人既時間 將佢放入狗袋帶佢上車
佢從來都無係巴士吠過

希望無騷擾到任何人

因為香港狗可以去既地方實在太少
有啲狗幾乎一世都無離開過屋企樓下

有洋蔥

樓主加油

節哀順變 巴打撐住啊

白毛狗朋友黎屋企住幾日
但白毛狗想返屋企

黑毛狗就走埋去趁熱鬧
點知比啲吠聲嚇到係咁縮

我真係唔明點解隻天不怕地不怕既黑毛狗會咁驚隻白毛狗

佢係好得意
不過可唔可以唔好再講一條狗
係一隻

好毒
但係我buy
返到屋企有隻狗癡下自己先覺得自己做人有意義

你肯講點死未？

睇親一定喊嘅戲
寵物同家人

樓主支持住呀

番到屋企一口氣睇哂
我d眼淚停唔到

樓豬
我相信傻狗同你一齊既兩年都係佢最開心既日子
有緣遇到已經係福氣

過多陣好放低喇
你太掛住佢
我驚佢唔捨得去投胎呀

養緊兩隻狗，老啲果隻都有15歲啦，一直都唔想諗唔想比心理準備，依家睇到眼濕濕
不過我暫時仲好想一直養狗養落去，因為好想遇到更多狗令佢地開開心心，希望我可以做到啦
樓主你都要好好記住同佢嘅一點一滴啊

睇到好sad 佢個樣真係好傻
5歲半 好多野都仲未黎得切睇到
不過起碼可以肯定佢依5年係好幸福
黑毛會記得架

嘩屌，搞到個籃污糟哂
至憎你呢d自私狗主

頂住啊樓主

明白樓主心情
我都養過隻北京狗14年
佢都離開左1年
到依加間唔中發夢都會見到佢
好後悔以前冇多d陪佢
睇到依個post好有感觸

好搞笑 樓主真係當佢fd咁相處

帶狗搭巴士你已經幫佢積左孽

下世佢都係一隻狗 係一隻玉林小狗狗

係毛狗4歲果年
佢屋企黎左一隻聞左佢屁股好耐都係唔知乜黎既謎之生物X

一隻成日食啲好難食既草(佢見到兔仔食乜佢都會搵機會偷黎試

又成日藉口洗兔仔籠
霸左佢個根本唔會訓既籠搞到佢谷鬼氣嬲嬲狗

你老母都好搞笑 當左你係人咁養

即刻諗起呢首歌 樓主加油

睇到眼濕濕 樓主要加油 黑毛都唔想見到你依家咁樣

追緊 好想睇落去但又唔想睇結局

lm

洋䓤

Cute 死 要珍惜

樓主振作啊，狗狗嘅生命雖然短暫，但我相信有個咁錫佢嘅人係佢生命出現佢已經覺得好開心好幸福

小黑好蠢好得意
淨係睇字都喊左出黎
我自己都係有養狗，仲要係幾隻，全部歲數同樓主隻狗差唔多
好驚佢地同一時間健康轉差同一時間死
一隻狗已經咁唔開心 我想像唔到幾隻會點
老豆老母都係 好驚佢地突然會離開

未養過狗無咁有代入感姐，無惡意wo，使唔使把口臭過個你老母個西咁啊

唉 我隻狗都十三歲了
開始好多病痛
我最近真係咩都唔想做
只係想花好多時間去陪佢
而家佢訓左係我旁邊
聽住佢扯鼻鼾 心都定左落黎

其實有時都唔知係我陪佢定佢陪我

樓主 祝你早日釋懷
ps, 希望唔係npv, 我隻狗睇開npv

我知道有啲巴打可能唔鍾意我地帶佢搭巴士
的而且確我地係無守規矩

不過我真係好鍾意佢係上層望窗外風景發呆個樣
特別係旺角
佢每次都會望到架車駛過旺角為止
因為我知佢好鍾意熱鬧

呢個時候 就請容許我 少少咁自私一下
對唔住

樓豬振作啊

雖然未養過狗，但我都真係超鐘意狗，男人老狗都睇文都睇到眼淚湧哂出黎 明白樓主一定超心痛，不過過樓主都係愛狗之人，其實香港都仲有好多流浪狗等緊人養，如果樓主有能力養不如考慮領養一隻啦，果d狗仔都好慘好需要人照顧架

仆街
睇到喊

隻狗狗好得意
樓主要振作

好想睇晒但真係太sad 男人都好想喊

黑毛狗一定好多謝你 感激佢嘅一生遇到你呢一位主人 佢好幸福

睇到眼濕濕

好可愛

睇一次睇連登睇到喊出黎

肥屍大隻做乜唔入黎捉喺同係??

雖然佢生命好短暫
但係遇到個愛錫佢嘅主人

早幾個月我隻貓先走左
養左佢6年
佢BB仔兩三個月就抱佢番黎
全屋5隻貓最錫係佢
平時佢最曳最百厭

點會估到兩日內佢會唔再同我地生活丫

高汁post

隻狗好靚

好似有頭髮咁 好搞笑

乾淨過你把口

真心問如果隻狗唔吠搭巴士影響唔到人有咩問題？

唔好再傾巴士問題好唔好
有排講

我想專心聽樓主故事

自己都養緊隻貴婦 8歲喇
仲記得當初佢第一次見我嗰陣 就已經走去我個身到訓教 隻耳又成日反咗去後面 所以覺得佢好特別好有緣
我同佢性格都好似 我又係好靜 成日發呆
有時攬住佢攬攬下都會喊咗出嚟 真係唔敢想像無咗佢嘅生活會係點
我諗我養完佢之後呢一世都唔會再養狗

睇到眼濕濕
我隻狗仔都10歲，已經冇以前咁活潑，又有病痛，其實都知佢就黎陪唔到我，有心理準備但根本冇可能接受到 又好後悔自己冇好好地照顧佢同佢周圍去。如果有得揀我真係好想重新黎過

睇完好慶幸自己無養寵物，如果唔係死左個陣實好傷心

以前都有一隻狗 由我6歲就開始養 養到我20歲就死咗
都唔知應該話我睇住佢大 定佢睇住我大
用好耐時間先放得低 樓主加油

樓主加油，我隻狗走時都喊到仆街……

唔小心按咗負皮，sorry

唉 好想喊 提醒我要對隻傻狗好啲
Btw 樓豬唔好太傷心

我隻狗仔都3歲 由佢歲幾我已經好怕佢有一日走 呢排陪少左佢 睇完個post決定聽日帶佢去玩

又係講左好耐
拖左好耐既馬嬲山之旅
好彩有帶到佢去見識多啲呢個世界
雖然果次之後都心諗
以唔會再帶隻傻狗去呢啲咁多野生動物既地方

六點落山果陣啲馬嬲真係多到我都有啲驚
隻傻狗仲係度不斷挑仇恨值 拉都拉唔住

有隻馬嬲終於頂唔順想衝埋黎打獲佢

好彩喝住左隻馬嬲
最後都有驚無險

不過已經唔敢再帶佢去

一大堆馬嬲同野豬+傻狗=

幼稚園個陣屋企養左兩隻西施 好有靈性好錫我 屋企人話我仲係bb 個陣半夜喊佢兩隻野會黎推我張bb床 我都好愛佢地.
大啲個隻係我中二個陣走左 淨底個隻過兩年之後走埋，到而家我大學畢業啦 我每次諗起佢兩隻野都仲係喊到收唔到聲 我好後悔小學個陣無好好陪佢兩個

夜媽媽睇到眼濕濕
我隻狗今年都5歲，好驚佢會老會走

睇到喊。。。
睇親呢啲都會喊死 依家我隻衰仔就6歲 已經好驚無左佢 一定會好唔習慣
你隻狗狗同你一定會再相遇架 加油呀樓主

睇到喊 樓主節哀順變:~
睇得出你真係當佢係你屋企人咁

隻傻狗都係12年出世
比多啲時間陪佢
唔好理所當然咁
以為佢會陪多你十年

仲未訓既

小黑後日火化
你黎唔黎

樓主夜媽媽整喊人
我隻傻狗小學陪到我宜家十幾年啦
基本上成個童年都有佢陪伴
細個冇乜朋友鄰居嗰啲 佢就好似一起長大嘅伙伴
宜家咁老 又有老人病
成日都好擔心佢
睇親呢d文 又或者身邊有朋友d寵物走左 我都會形住形住
好驚有一日佢都會突然間離開我

樓主講多d唔好停

我黎

星期一?幾點
Btw小黑第一次搭巴士係同我 果陣好驚佢吠跟住會比人趕落車 點知佢好乖

其實我出呢個POST
唔係話想引起咩注意
亦都唔係想霸佔其他人既安慰同埋同情

我只係希望隻傻狗
可以留低少少
係呢個曾經世界存在過既證明。

樓主會唔會考慮領養隻流浪狗仔

我覺得佢應該未放得低呢隻

未必咁快可以養另一隻

你隻狗仔好幸福 因為有個真心對佢好既主人 呢樣用錢都衡量唔到 我覺得要好好向你學習 加油

原來已經咁夜
係聽日
3月11號
星期日下晝三點
如果你有時間既話
我諗小黑都會好開心佢識得既人會黎送佢

Ok wor! Night緊 聽日sleeping day
點解女主人冇叫我

今日遇到隻流浪狗咬膠袋
身上得啲麥芽糖餅佢走黎聞兩聞但唔食
想叫佢跟我去便利店佢就自己走左了

所以決定以後隨身帶狗糧

我隻廢柴都一歲幾啦，睇完呢個post 發覺自己好少帶佢出去玩，我都好怕佢有一日會離開，我都要抽多啲時間陪佢帶佢去玩

( Show Blocked User - 杜斯妥也夫斯基 )

好多相同片
同佢慶祝生日果啲都唔知點解搵唔返
比多日時間我
我會盡量搵返齊D相同片段
然後將個故事
完整咁講完

早抖咁多位

早抖黑毛狗

諗起走左嘅狗狗 都兩年啦

返緊工都忍唔住啲眼淚係咁流

你隻狗死得早 會唔會因為係報應 你畀隻狗搭巴士？

利益申報返先 我絕對唔會介意 你畀隻狗坐巴士 因為我都好鍾意狗

我同你一樣，19歲識左隻同我一樣孤獨又想有人關心既狗女，佢係一隻黑白色既雪橇女，叫妹豬。
本來想幫佢搵個好人家收養佢，點知我太鍾意佢，一個唔小心就做左佢老母。諗住搬出來住，同佢幸福過一世既時候，突然佢唔舒服，去醫院燒完符發現佢有肝癌，撐左大半年就上天堂啦。
如今我都冇再養狗，係間唔中幫下啲同妹豬一樣俾人遺棄既孤兒仔，始終接受唔到一個生命再流逝，講起就好掛住妹豬同之前救返來冇緣搵主人就病死既阿拉斯加
樓主你好好珍惜，祝福你地永遠幸福生活，狗狗身體健康

見到你地咁多回憶，狗狗的一生總算過得開心無憾

屌睇到一半覺得好sweet就留言
點知...
其實呢種痛係一世，突然諗起，個心會揪一下，然後眼淚就會流。不過諗返，係你完滿左狗狗一生.... 咁就夠啦

屌睇到喊
Btw黑毛狗啲相記得backup 唔好淨save係電話啊

不過真心講句
個個都自私 呢個社會仲洗運作?
d廢中廢老睇到真係大鳩獲
嘈到你仆街
仲搞到司機

你把口咁臭 你唔驚有報應？

冇養過狗，淨係細個嗰陣養過兔仔，不過都喊咗
振作呀巴打，失去嗰陣真係好痛苦，好似自己親人走咗咁

你老母就口臭, 而家巴士嘅規矩係唔準帶寵物就唔可以帶寵物, 講事實都叫口臭, 食屎啦屌你老母呢句係送畀你嘅

男人 老狗

睇到

你老母比狗屌

收皮啦垃圾講事實咋， 鬼唔望你畀狗咬死， 冇錢學咩人養狗？ 你養狗就預咗要搭的士啦 用下你個豬腦啦 屌你老母臭化閪

有洋蔥啊

好撚黑人憎 睇文就睇文
把口賤撚到咁
咁想討論 咪出去開個貼講撚飽佢囉

屌你老母收皮啦死垃圾，係唔岩就要比你條仆街含家產咁撚樣咀咒呀on9，你老母生左你呢件臭西都唔撚既垃圾就夠報應啦屌你，我就唔撚信你條廢柴係個社會有幾撚多建樹喇仆你個臭街，咪淨係識得日撚日係連登嘈鳩人帶狗上巴士過馬路沖紅燈，我都廢撚事叫你用下個豬腦去諗下野先留言屌老母你連腦都冇呀廢物

無養過狗就黎天光睇到流馬尿
樓主要堅強
要相信係佢既世界入面有你陪伴已經好圓滿
相聚離開 都有時候
它也不想見到你不開心吧

樓主保重，養過狗嘅人先明白果種痛

加油啊樓主

我相信黑毛狗佢都唔想見到你咁

收皮啦我份人見義勇為見到人 做錯嘢我就要屌， 尤其是係見到你呢啲垃圾 佢而家帶隻狗坐巴士 好有問題， 你條垃圾仲要幫住佢， 同埋我對社會嘅件事一定多過你條垃圾, by the way 隻狗死係報應

屌你老母個臭化閪返去你老母個喺度啦， 養隻狗之前唔諗下自己搭唔搭得起的士

成班外有撚支那人 規矩唔啱 仲要專登帶隻狗上巴士, 萬一錯隔離嗰個 鼻敏感點算? 計我話佢隻狗咁早死 一定係報應

有鼻敏感又何嘗唔係報應

利申
我自己琴晚想去mktplace買野
隻狗係到要跟住

抱到去mktplace門口我都係唔想抱住狗入
雖然好多人都係咁
我過唔到自己
我知咩叫公德心
唔係話一句影響唔到人就大哂

把口臭到 小心有報應

樓主帶狗上巴士對錯係一件事
但你講嘢咁惡毒就顯得你心地好差
佢依家只係想分享下 留低啲回憶姐
老土講句 狗都死左 仲想點？ 依家攞佢啲相再貼出去公審隻狗同樓主？
仲要下下話隻狗係抵死係報應 好撚惡毒

幾好睇

我都係
隻傻狗係2月22走左
我同佢只係相處左3-4年
但我已經好唔捨得佢
因為老母執佢返黎個陣已經好老
走之前個幾日見佢企都企唔穩
痾唔到食唔到
希望你同我地生活呢幾年係覺得開心啦

Ip都唔洗check就知係寶達

同樓主一樣 小學個時養鸚鵡 成日嫌佢日日嘈
隻野聊我玩 同佢玩一陣就去左打機
到佢走個時先後悔 點解個時唔好好陪佢
好憎自己個時咁唔識諗

我屌 一開始睇都無諗過隻狗原來走 左 以為之後會keep住有得睇佢日常生活照 睇到中間樓主話佢走左 愈睇愈係咁流馬尿 我屌
振作呀巴打 我屋企都有兩隻貓 雖然佢地應該仲有一排先會老同過身 不過宜家已經準備定心理準備驚佢地隨時無啦啦唔知因咩事走 講就容易 可能到時真係走左我都唔知點唉

樓主堅強，傻狗冇走到，只係用另一個方法守護主人

如果隻狗係報應
條友唔知又可以有幾歲命呢 把口咁臭

話狗毛可以鼻敏感的話街都咪出啦，地球很危險的，番火星啦屌你老母

我自己身為狗主
食緊早餐追到live
一路食 一路鼻酸酸
小黑其實去左彩虹橋 開開心心同其他狗狗生活
希望小黑有來世 再同你重遇上
加油 樓主 小黑永遠唔會忘記你

樓主節哀順變
我都養過貓, 佢離開左我都好傷心
我諗佢都係去左令一個世界

所以真係唔明啲人渣點做得岀虐待小動物嘅仆街野

樓主堅強啊 黑毛狗好可愛

呢個post好多留言都賤到仆街 但我竟然唔爭氣笑咗

其實你地諗緊咩
驚整污糟㗎巴士？

樓主

喊到仆街

屌 係公司一路睇一路偷偷地喊

我睇到個post好大感觸 我隻36呢一個星期情況不斷下降，前兩日更加嚴重。唔係太郁，唔食野。我自己雖然有心哂心理準備佢會離開，但我好唔捨得。佢係呢十幾年好時候都陪住我，係我最崩潰既時候安慰我，我真係會放唔低，今日晏就再去睇獸醫，我驚我接受唔到現實，唔係太想去陪同。兄弟

又係高尚人類欺凌弱小既故事

條狗有冇話鐘意你先

困左人地咁多年，咩都夠啦

我屋企隻狗都5歲半啦
咁就已經養左佢5年
時間過得真係快

公屋養狗
帶狗搭巴士

RIP黑毛狗
返緊工睇到眼濕濕...

樓主堅持住呀
我屋企果隻上個月都走左
而家一望到佢啲相都覺得痛
火化果陣記得叫佢唔好掛住你
等佢捨得去投胎來世搵番你

其實唔係好明點解香港一直都唔比動物上車
歐洲好多地方只要隻狗乖乖地，唔影響到人，就比佢地上巴士架啦
不過香港係on9 上港鐵連飲水都唔撚比

仆街睇到好撚想喊
btw隻狗真係勇武過我, 走去挑啲馬騮機

我依家係星際門口距離保溫杯6呎食煙
依家過黎當面屌鳩我唔岩啦
係個mon 後面屌人無用架喎

樓主加油
我屋企人都係以後唔比再養狗嘅嗰一半

俾錯負皮 我對吾住樓主 btw 黑毛好可愛

政府夠話日日放百幾隻蝗落黎係合法，咁你又屌，巴士地鐵公司夠年年可加無減，咪一撚樣合法規定，屌你老母樣樣跟規定要你把撚咩，整部ai做埋去啦

屌你老母 帶狗上巴士 有無諗過其他人

我隻狗狗走左半年了⋯
我都唔知幾時放得低
Facebook成日好諷剌咁係回憶果度攞返佢既相出黎
我一見到就心好痛，搞到facebook都唔上

佢由活蹦亂跳到走都只係兩三日既事
我真係接受唔到
睇你呢個post一路睇一路諗返我隻狗喊到收唔到聲
我真係好掛住佢

每次睇呢啲post都會喊到停唔到
我就知道我係唔適合養寵物

樓主加油

睇到眼濕濕唔敢睇落去
我都有養狗，已經就十一歲
我想像唔到失去佢嗰陣我會有幾崩潰
除咗佢我應該唔會再養第二隻狗
因為佢無可取代

睇到好想喊.........

做過獸醫診所
成日都有放工先同佢玩完既貓狗
第朝番去佢地就俾善終接走左

本來想讀獸醫都因為咁唔讀喇

我睇到喊
我隻養左16年既貓女兩年前過左生
佢有腎衰竭 唔飲唔食幾日就去左了
我當時返緊工 收到屋企人既電話
我就係公司喊到收唔到聲
佢陪我經歷左好多野
到佢火化嗰陣 我又係喊到收唔到聲
睇到呢個post 我又喊左
真係會好唔捨得

唔敢養狗就係驚佢會死 睇到眼濕濕

你身處係創意台

洋蔥post變咗罵戰post

仆街有洋䓤

係連登，依種感性 post總係會有幾條撚樣出黎懶係有正義感 小黑都走左啦，樓主開個post黎懷緬下，你地就唔知做乜撚野講法律，屌人果班係咪成世人都冇犯過法，冇衝過紅燈？
Btw小黑R.I.P

我隻狗仔都由兩個月大養到而家七歲幾
係六歲零個陣因爲事要放人地到寄養一個月
個陣先意識到原來自己唔係好主人
屋企人番工 等佢一個好悶 我好後悔呢幾年無盡應有責任帶佢行街
所以係寄養之後我好珍惜佢仲係到既時間
收早既都會帶佢出街 帶下佢去狗公園玩
希望佢走都唔會咩都未做過玩過就走

樓主個po好催淚 佢會好開心遇到你嫁

公屋養狗？

啲道德撚捐翻落你老母個閪好冇

對唔起 我笑了

細個第一次養狗
由以前細個好怕狗唔敢摸變到日日抱住佢

佢基因有問題未夠6歲四肢退化到完全行唔到
睇獸醫話冇得出醫建議即時安樂死
雖然好自私但我地帶左佢返屋企住多一小段時間
因為我地應承咗佢睇完醫生點都會帶佢返屋企
最後嗰段日子野都食唔到一星期成幾千蚊止痛藥
但依然都仲係咁鍾意出街睇風景
一有得出街就成日笑淫淫
安樂死嗰日等到打完針以為佢走咗
終於忍唔住喊咗出嚟
點知佢應該聽到突然間醒左叫左兩聲

原來佢已經走咗第六年
雖然佢好臭成陣狗味成日俾我笑鳩佢
但係我好掛住呢一浸徐
可惜以後都冇機會再聞到啦

入嚟dislike啦
公屋都養狗
MK仔放上社交平台炫耀自己住公屋養狗

樓主節哀
小黑會係彩虹橋等你

利申麻甩佬都睇到眼濕濕

睇到諗起我隻貓六歲就突然走左
火化個日個叔叔問我要唔要親手撳掣送佢去火化爐到
完全落唔到手 最後要叔叔幫我撳個掣
我做唔到親手送佢走

連登仔最愛犯法搞事但又屌休班警

樓豬

愈睇愈難過

睇到好感動

隻狗都死左
你仲要追究?
你係咪有需要考慮下人地感受?

做咩公屋養得狗 巴士又俾帶狗上去

屌你爬文啦，死文盲

點解要容許你自私

下，真係走左 ？一開始又話唔係，睇到喊

我屌你老母啦

食屎啦on99屌喇星 呢到唔啱你
講嘢唔分場合 以為自己好正義？
屌你老母啦

你老母比我隻狗屌緊
有咩感受啊垃圾

我都好怕生離死別，雖然我先領養左隻狗四個月，但我已經當左佢係我個寶貝女咁照顧，我仲記得兩個月前帶左佢去做絕育手術，我見到佢難受個樣我個心都一樣難受，所以四個月感情已經感情咁深，好難想像狗狗陪左你咁多年，突然離開嗰種心情。樓主振作，你已經係一個好好嘅主人。

唔洗爬文都知巴士淨係導盲犬先上得 咁細隻既導盲犬我都係第一次見

犯晒法仲出嚟開post

都唔知佢叫人爬乜野
睇清楚佢點犯法？

道德撚死返出去啦

佢犯法啊，咁你報警啦，屌你老母
岩睇你就睇，唔岩睇咪死出去報警囉

計糧都未識死番入你老母閪慢慢學字啦

無道理就淨係識人身攻擊 連登仔咁既質素真係得淡笑

seen
多謝讀者提供意見
麻煩你出一出去先
稍後有人會通知你

狗>>>>>>>>>>貓

咁你想點？一係你上去搵翻狗狗落黎公審下

係就快啲報驚
知情不報你都係幫兇喎

樓主係咪住寶達

屌咁多on9仔
樓主會唔會唔再po相咖
唔好啊 我想睇多啲黑毛相

笑死
完全騎劫

屌你唔識計糧又叫人身攻擊咩，笑鳩你on9渣，出左黎做幾耐野？？成隻小學雞咁捉住小小野就犯法前犯法後

到你真係社會到就知道全世界任何社會大家都係不停咁嘗試犯規，有幾咁出奇，盡可能唔影響到人下犯規已經盡哂人事，值得體晾，加上樓主都不停講緊抱歉，你老尾仲執住支雞毛發下發下成隻on9咁，真係打得少

犯法仲咁撚大枝野

想講一講
事實係樓主帶狗上巴士，佢可能會俾巴士公司罰款/被人告，
就你立論所講既報應呢樣野係個人主觀意願並且無直接或間接關係。
即係唔係事實，
亦證明左你呢個無腦柒頭真係好撚口臭咁咒人隻狗同老母

口臭柒撚頭。

想講樓主帶狗上巴士係錯，但咪撚將件事燒埋隻狗既死？兩件係獨立既事。
咁拉埋一齊黎講好似好有問題

我都有養狗 隻狗都係上年走左
到依家都仲係好掛住佢
都仲有好多野想同佢去做
每日訓之前都仲係同習慣同佢講早抖

雖然呢個post好感人
但帶狗仔搭巴士 真係唔岩
雖然狗仔唔叫 唔影響到其他人
但唔代表可以咁做
樓主再養動物的話 唔好再咁做啦
捉唔到你 無人投訴都唔可以

搞到呢度有罵戰
我真係好唔好意思

但係呢 我認為只要係唔同人
對同一件事必然就會有唔同既睇法

There are a thousand Hamlets in a thousand people's eyes
一千個人眼中就有一千個哈姆雷特

好多野係我眼中係無辦法單純咁
去用對與錯呢個絕對標準做一個裁斷

我覺得 人只要認為佢所講既說話 佢所做既事
係合乎佢既正義
係佢認為應該要做 係佢覺得應該去做既事
咁就已經足夠

中二病到

好想快啲睇多啲相

其實我都經歷過你果個階段
你總會有一日會攰

好多相同片段都搵唔返呢
不過 應該都夠我講完呢個故事

隻狗搞到人自然會有人舉報, 都唔明某d人隔住個mon伸張正義既目的係乜, 死亡筆記睇得太多?

樓主咁自私
唔怪得冇乜朋友

對住厚面皮到咁嘅人真係唔會攰
想叫人偷養依啲仆街行為
你真係咪話自己養狗
都唔知係唔係自己仆街害死隻狗

其實人生唔係只得一個方向

我就係知道自己住公屋
所以先一直都無養狗
隻傻狗都只係間中黎住一兩個星期
最長一個月

如果你依然堅持呢種係一份罪大惡極 罪無可恕既錯
咁我希望我可以永遠都咁錯落去
只係已經無機會

帶上巴士呢?同人講看更唔理呢?

狗強咁撚樣

要嘈就過隔離貼啦
咪撚騎劫好無

動物撚咁惡

咁點解D人咁幫樓主既目的係乜
同樓主有親定係隻狗有份養?

咁你想點，捉樓主落18層地獄再掘番條屍鞭撚爛佢哂乾再浸酒好冇，屌你老母把口鼻過閪講黎講去三篤屁懶係好奉公守法咁，你守極咪又係香港到日日比支那老強，有咩分別

唔係同樓主有親, 係同正義撚有仇

把口臭過閪由你打出黎 真係別有一番風味
所以我好支持人犯法 還掂都係支那地方 守咩香港法
我日日都沖紅燈嫁

冇話以為自己好正義 但係淨係睇唔過你班撚樣知法犯法重要吹捧 屌你老母臭化閪 你同支那人有咩分別

做咩呀？你啲同類死咗, 好唔高興呀?

班仆街正義撚收皮啦
咁撚鐘意發表正義論咁奉公守法出翻去
唔係每件事都要評論對錯 對錯係生死面前係咪真係咁重要
樓主只不過係分享佢同狗狗之間嘅緣分同故事
咁執著做乜春 有好市民奬呀？ 更何況都係過左去啦
或者你地依班人未試過面對自己最愛嘅寵物離開
都唔洗咁撚黑心乜都同隻狗嘅死拉上關係呀
當你地真係面對自己失去最愛我睇你地係咪仲要死都分對錯

樓主節哀順變 我隻狗走左3個幾月 我到依家每一次諗起佢我都會喊
即使好鐘意狗都好怕再面對生離死別 但係我會相信佢係天堂會幸福 來生會做個幸福周圍食好野嘅人
加油

收皮啦屌你老母 做犯法嘢仲要吹捧 計我話隻狗真係死得好

樓主可以繼續寫文，
你已經道左歉，
唔使再回應個班想鬧交既人，
佢地想鬧既就由得佢地報警，
你越回應佢哋，佢地就越開心，

想你繼續post同狗狗既回憶

屌你, 我夠日日亂鳩咁丟垃圾啦, 洗同佢客氣, 你不仁我不義, 唔通仲學d大愛奉公守法幫支那宣傳愛國愛港咩, 反正個蘋果心都爛緊出黎, 一於加速佢腐爛, 廢撚事d on9仔中伏一啖咬落去柯到佢攤攤腰

利申焦土撚

咁其實你想點
你要做道德撚嘅一係你就去報警
咪喺度咁多廢話
唔夠膽報警嘅就收聲啦
唔好再以為自己喺度咁樣係維護法律 好叻叻啦
淨係識得做鍵盤戰士 有乜嘢用？
就算俾你拗贏左咁又點呢 冇人班個獎俾你㗎
睇見你要依賴依啲嘢去滿足自己 令自己好有成功感就覺得你好可憐

係傻狗三歲幾既時候
曾經有個BB女去佢屋企住過一排

啱啱黎果陣
隻傻狗好緊張好緊張咁跟出跟入

然後
係佢病發前最後兩個星期
個細路女已經兩歲幾
變高左長頭髮左返去探佢

如果GIF圖有聲 咁所有人應該都可以聽到個細路女笑得幾開心

唔知道佢以後仲會唔會記得
曾經同一隻黑色毛毛狗玩過呢?

另外想幫樓主既都唔使再同佢地拗數，

樓主係有做錯，嗰班正義撚點鬧都係冇錯， 由得比佢哋鬧就得。

唔好將個回憶狗狗既post變成罵戰post，狗狗係上面都唔會開心。

傻狗真係好傻 好似紮住兩條孖辮咁

btw d正義撚係咁話人犯法 咁咪去報警囉
係都要係到刷存在感 眾人皆醉佢獨醒咁

D開親post都冇人理難得有人應下佢既毒撚s係度刷存在感姐，唔好理佢地就最好架啦
直接扑9晒，阻住阿叔追post

殺人犯殺左人自然會有人舉報, 都唔明某d人隔住個mon伸張正義既目的係乜, 死亡筆記睇得太多?

樓主識玩
唔回應
你可以做下任特首
要問責就講吓中二病偉論
有錯就死咁件 然後話人都死咗

班正義毒撚真係好撚恐怖，我淨係想講規距係人定既，假設你有日遇到好似樓主咁既情況，你地既親人被殺害或侵犯，你地重可唔可以好冷靜奉公守法?等待賊人判決?得把口係冇撚用既，你地設身處地諗撚清楚啦撚樣

一句你咪報警囉真係無敵
而加仲睇穿晒我 點夠你玩姐

嘩
講到帶隻狗上巴士同偷養係人地逼佢咁
動物撚又羸

請問我邊到有講佢被逼?理解能力有問題可以縮翻入老母個閪到重新讀過幼稚園

曾經我以為 黑毛狗係全世界最活潑既狗
而且呢份活潑唔會因為變老而改變

只係估唔到 最後竟然真係成為事實

最鍾意係人做緊野既時候黎搞搞震
成日我地都笑佢係注意力缺乏狗

如果巴士上面有 人對狗毛有過敏點算？ 係咪你負責呀屌你老母

估唔到而家 做犯法嘢都有人吹捧, 得罪講句樓主你隻狗死 係因為你, 我唔係正義L, 我只不過睇唔過 有人知法犯法 仲要有成班 動物撚吹捧

LM

我間唔中都會幫親戚養狗, 但係我唔會好似你咁 做啲冇公德心嘅行為, 記唔記得之前有個大媽 帶隻狗坐巴士 畀人放上youtube, 我想問你同個大媽有咩分別？？？

我並吹捧樓主，我淨係見到你地既留言，一言一句都係法律，咁講真佔中都犯法，點解要做?不如你解釋比我聽下

並唔係

成日將條牛皮骨咬到成支煙咁擺上我張床

如果可以影到佢仲咬住果刻就好笑

啲眼屎唔知點解清極都有

佔中係官逼民反
同埋係明刀明槍
相反你係偷帶偷養
唔係爭取緊公民權利
你可以出嚟發聲
但偷帶偷養點都係犯法

想問吓樓主係唔係最後講隻狗點死?

係樓主條撚樣做主動呀柒頭

道咗歉就唔使再回應
點睇地鐵有道歉 你班人又嘈

乜撚野比喻
小學生智商真係咁上下

佢咁都叫道歉?完全冇認真對待過

犯法仲有人撐

我了解，但係真係咁簡單?係香港做既好多野都有限制，但係咪因為限制而放棄做一啲你認為值得既野?雖然佔中同樓主犯法既原因唔同，但係佢地既動機都係大同小異，佢只係想做自己覺得值得既野，唔想後悔。當然，佢犯法係唔岩，但係又有邊個可以定義何為正確?會唔會係你地比所謂人類定落黎既法則所受限?都係個句規則係人定既

反你老母咩，照你條柒頭邏輯，我夠可以話你阻我發達，比支那統治有咩唔好，錢有得搵之餘仲可以立埋d鳩例玩撚死d賤民，睇住你地d法律撚狗咬狗不知幾happy

扯到咁遠
但一個心態係為香港
一個一己私慾....

大把MK仔女睇完個post話看更唔理
住公屋都照養
帶埋上巴士
過多幾個月遺棄狗隻數目又上升

你咪出嚟抗爭囉

你另一個post應撚左我先啦屌你老母

狗撚 ....
又係鐘意D異類
動物撚真係好煩

笑鬼死 連上單活佛都搬埋出黎講
開咗個圍爐post都唔死翻過去
人太少圍唔到爐？
樓主就係知會有班正義撚所以先講定聲對唔住
係咁大問題 係樓主搭車個時已經俾人趕咗落車
仲有得班正義撚係到吠？
吠到咁 連狗都不如 黑毛仲乖
要樓主回應 回應條毛咩
洗唔洗拎埋骨灰去同你叩頭認錯

Block鬼哂佢咪撚阻住睇文
正義撚越有人覆越高興 唉平日存在感太低

一單還一單啦on9仔

如果 黑毛狗要做份功課
寫一份謎之生物X觀察日記既話

咁果份觀察日記
一定係好長好長..好長好長

被兔仔交換囚籠 一臉不忿

咁樣唔叫人身攻擊叫咩 我係唔係文盲同識唔識計糧原來同帶狗坐巴士岩唔岩有關 ？

同埋做錯野道歉係正常 但唔代表可以接受 全香港咁多人養狗 道歉一句就可以帶隻狗上車 咁遲早變狗巴士 點解其他狗主可以唔坐巴士同隻狗去到其他地方 樓主唔得 咁樣叫盡晒人事？

咁你幾時報房署啫？洗撚on99周圍問人攞地址啫，成條寶達禁撚養狗嘅，你叫漁記上去村口見一隻殺一隻，睇下你報應幾時到

收聲
唔好阻住樓主講故仔

你留咗咩言?又係舉咗報未?

偷帶偷養同話看更唔理都係同一單嚟

點及樓主間接叫人偷養報應大

打得係連登其他人就自然留得言

煤炭屎鬼

言下之意姐係自認你係弱智啦，咁用人身攻擊笑鳩你係我唔啱嘅sorry囉

photo taken by 老媽子

唔知點解 成日覺得黑毛狗有種魔法
可以令係佢身邊既人無條件咁對佢好

由細到大一直都反對我養任何寵物既老媽子
係隻傻狗返屋企之後
都會成日問我佢幾時再過黎玩

隻傻狗每日晏晝指定動作
就係將個頭浪係廚房門口石階
搖住尾等食我屋企先有得食既老媽子狗飯

答唔到又扯開話題 一貫作風

自己本身都有養狗
一路睇啲畫面標曬出黎
睇到眼濕濕..
我都想像唔到第時佢走先 我會點..

係度補幾張我識佢之前
細個係佢屋企亂咁跑撞到額頭甩哂毛既相

點解可以傻得咁可愛

係啊，加左句唔報祝你死全家啊，返過去圍爐啦傻撚

樓主偷帶偷養係唔岩

但隻狗仔都走左 仲要追究？

屌你老母 咪撚扮哂正義撚

屌你講埋sorry都唔接受，弱智嘅真係小鳩氣

死得好

樓主唔洗理班on9仔

Feel到你係真心好錫狗仔
狗仔知道的

Yes
把口咁賤 連同情心都無既生物
抵你比人走數唔還錢

你都 On9, 都唔係我

睇咗咁耐 正義撚唔係要報驚
目的係為咗屌尻樓主 隔離圍爐貼講既
以為會好威威咁一班連登仔出黎撐
然後一齊起樓主底
點知柒撚哂

連登班細路 人哋喪寵都好玩？咁樣唔係顯出你思維特別，只係突顯你戇鳩咋

知法犯法，十足支那人性格

鬼叫佢知法犯法

然後話咁快
就到左2017年既中秋節
我仲記得果日九龍塞車塞得好犀利
我企係旺角小巴站等左成大半個鐘

然後 就帶黑毛狗第一次食月餅
當然係為佢度身訂造既狗月餅

亦都係我地第一次三個人一齊過既中秋節

其實我明佢地諗緊咩

所以
由得佢地啦

呢個世界 太多唔好既地方 佢地都只不過係受害者

知法犯法，仲要教人犯法，報應來了

無翅膀既毛狗
到底 會飛去啲咩地方呢?
可以既話 希望你會飛近啲我地兩個
就算三個人唔會再係埋一齊

自從有一次
睇完隻拉布拉到同細路爭玩SIR滑梯既片
就一直好想教識佢玩

雖然拍左好多段片 都教過佢好多次
可惜最後都係教唔識佢玩
亦都得返惟一一段片

最後一條肉條都搶埋

名副其實既傻狗

陪自己老豆老母唔見愛狗撚咁著緊

你照顧得黑毛咁好 成日陪佢同佢玩
佢都知道你錫佢架！
佢一定好開心有同你一齊渡過幸福既狗生！

仲有就係 唔需要後悔自己無帶佢去邊到玩
反而係你地一齊有好多美好既回憶
同埋佢會喺你心入面
咁樣就就夠喇
樓主加油！

2017年聖誕
佢主人買左件聖誕鹿衫剩係比佢聖誕節著
我問佢平時唔著唔會好浪費咩?
佢主人就笑我話之後仲有好多年聖誕架嘛
點會浪費

本來 平安夜果晚諗住帶佢著聖誕衫出去睇燈飾
結果 最後都係放低左佢自己一個係屋企。

下一年

os:你係咪同我一樣都睇梗?

知法犯法有咩問題
由細到大都未犯過法

收皮啦你
教人偷養
你真係仆街嚟

好心up,好心痛，都唔知講乜好，個種傷心等於冇左個至親咁，對過狗狗相處，有寵過寵物先會明 我諗佢短暫生命入面，都係俾你地愛錫 相比其他人一直受虐，流浪狗已經好好多。
Btw,黑毛個樣好傻好乖

依家又唔係追究佢隻狗
追究佢啫
重有唔止偷帶偷養
加多樣教人偷養

同你差唔多樣

佢靚過我啦

好撚鐘意狗
但帶上巴士呀偷養呀果d點解唔屌得先

其實無問題
不過預左比人屌比人捉姐

樓主都知衰 預先講對唔住 都自認係自私行為
正義撚話道歉都唔接受
咁到底想點先？
為屌而屌？
咁正義撚繼續自high啦

乜鳩野偷養犯法依d濕碎野真係得d無謂人先睇得咁重
你平時會唔會捉人過馬路衝燈

諗起都覺得無謂
個個聽完爭住養
俾人捉到咪掉出街囉
漁記又殺一件
樓主功德無量
功不可沒

仲有咩接唔接受
班正義撚仲可以做d咩
睇唔過眼人地大模斯樣講犯法野
又冇得舉報,出面開個新post圍爐又比人九十對一咁撚狗
冇地方發泄又激鳩住道氣咪係到癲狗咁撚樣

個個聽完爭住養都估撚到
幾好想像力喎

今年狗年又個個爭住養狗
唔夠幾個月厭咗又掉出街
一係做流浪狗一係俾漁記捉
作十二生肖出黎個條友 真係功德無量
功不可沒

差唔多去到尾聲
白毛狗最後一次上黎黑毛狗屋企坐

佢主人本身撩緊白毛狗玩 點知黑毛狗衝出黎搶

然後就係伸懶腰準備送佢惟一既朋友返屋企

最後既最後
說聲再見
Say goodbye to your friend

樓主加油呀
唔知講咩好
留個名支持你
有時候支持要講出聲

其實只要佢地想
我做咩都係錯
所以無謂再講太多

鍵盤俠淨係識匿埋mon後面指責人
我就唔信佢地小小野都冇做錯過
樓主唔洗上心 加油

多謝你

睇到眼濕濕
有養動物既人真係要好好咁對佢地
唔好令自己後悔
啲人好on9好煩 樓主加油呀

屌你 咁撚重洋蔥睇到喊左

對唔住黑毛黎唔到你火化
係天堂記得多啲呆呆咁望番落黎

樓主好有愛加油

再見黑毛

樓主加油

我隻狗宜家先3歲半
我都好驚個日

好可愛呀

加油呀樓主 支持你 黑毛狗會一直好好咁守護你嫁

睇到喊

"Some of you, particularly those who think they have recently lost a dog to 'death', don’t really understand this. I’ve had no desire to explain, but won’t be around forever and must.

Dogs never die. They don’t know how to. They get tired, and very old, and their bones hurt. Of course they don’t die. If they did they would not want to always go for a walk, even long after their old bones say: 'No, no, not a good idea. Let's not go for a walk.' Nope, dogs always want to go for a walk. They might get one step before their aging tendons collapse them into a heap on the floor, but that's what dogs are. They walk.

It’s not that they dislike your company. On the contrary, a walk with you is all there is. Their boss, and the cacaphonic symphony of odor that the world is. Cat poop, another dog’s mark, a rotting chicken bone (exultation), and you. That’s what makes their world perfect, and in a perfect world death has no place.

However, dogs get very very sleepy. That’s the thing, you see. They don't teach you that at the fancy university where they explain about quarks, gluons, and Keynesian economics. They know so much they forget that dogs never die. It’s a shame, really. Dogs have so much to offer and people just talk a lot.

When you think your dog has died, it has just fallen asleep in your heart. And by the way, it is wagging its tail madly, you see, and that’s why your chest hurts so much and you cry all the time. Who would not cry with a happy dog wagging its tail in their chest. Ouch! Wap wap wap wap wap, that hurts. But they only wag when they wake up. That’s when they say: 'Thanks Boss! Thanks for a warm place to sleep and always next to your heart, the best place.'

When they first fall asleep, they wake up all the time, and that’s why, of course, you cry all the time. Wap, wap, wap. After a while they sleep more. (remember, a dog while is not a human while. You take your dog for walk, it’s a day full of adventure in an hour. Then you come home and it's a week, well one of your days, but a week, really, before the dog gets another walk. No WONDER they love walks.)

Anyway, like I was saying, they fall asleep in your heart, and when they wake up, they wag their tail. After a few dog years, they sleep for longer naps, and you would too. They were a GOOD DOG all their life, and you both know it. It gets tiring being a good dog all the time, particularly when you get old and your bones hurt and you fall on your face and don’t want to go outside to pee when it is raining but do anyway, because you are a good dog. So understand, after they have been sleeping in your heart, they will sleep longer and longer.

But don’t get fooled. They are not 'dead.' There’s no such thing, really. They are sleeping in your heart, and they will wake up, usually when you’re not expecting it. It’s just who they are."

之前喺reddit見到 樓主加油 傷心幾耐都好 最後一定要笑返

有無人諗過 肥絲大隻 = 連尼住 + 望遠

其實香港流浪狗源頭唔係有幾多公屋戶偷養，而係繁殖場根本唔應該存在咁多又冇監管，私樓養狗一樣存在影響鄰居嘅情況，咁得鳩閒屌人公居屋戶養狗不如下次正苦開會討論管制私人繁殖戶個陣幫手做壯丁，咁你地就真係正義啦，係到懶係鍵國有撚用

問題唔係想講公屋養狗影響鄰居，係佢知法犯法兼教人犯法。
自己唔撚明就死翻入去你老母個閪
度再諗吓點解犯法都可以惡撚過共產黨

有乜好嘈
公屋本身就唔比養狗(係得少數禁狗之前養既/有申請到既例外,但真係好少數,如果樓主真係既就冇野好講)
難聽d講句,房署直頭有權因為咁而收返公屋
咁呢樣野點同衝紅燈比呢

樓主故事固然係令人動容
但動容還動容,犯規還犯規
唔會因為動容而變左做唔係犯規
點解唔可以分清楚

故仔係咪完左啦樓主

睇到喊左.. 樓主要加油
黑毛狗係天堂都唔想你唔開心架
佢一定會好多謝你係佢既生命陪伴住佢
比左咁好既愛護同照顧佢

樓主加油
我都學緊點放低

我地係咪太黑心

樓主喱一刻一定心灰意冷 咩都唔想理
因為冇左自己寶貝 真係會變到咩心機都冇
要振作呀 唔好唔開心太耐 加油！

本尚同一隻狗小便係同一個人?

佢唔小心用錯帳話自己

咁啱又係送院後三日死亡
又係會放係超市購物車

不過之前唔夠煽情
所以俾人負皮
[img]

果然係一個仆街
自己害死隻狗
重要怪醫生

依位巴打講得啱
難怪要開分身 清底

隻狗:仆你個街，比我抖下得唔得，你行一步等於我行5步丫大佬

其實好似睇唔到樓主有教人偷養
佢淨係講自己既經歷
你識得自律既話 佢講d咩 都影響唔到你

同埋雖然佢有錯 而家隻狗都走左啦 咁樣鬧樓主對件事都無幫助
其實可以比返少少同理心
見到d人鬧人d字眼 真係有返少少人性 都講唔出口

利申 鍾意狗 住居屋 唔敢養 怕嘈到人或者影響到人 又怕唔夠活動空間比隻狗 等緊搬私樓 搬完即養

又要嘈又要睇

其實一直都無人話樓主做得岩
樓主主動道歉
班正義撚就咬住唔放 話唔接受道歉
咁可以點？叫佢報警又唔撚報
正義撚自己自high搵野嘈

好撚蠢 而家先知係同一個人
不過多謝你 原來狗狗係咁走

Feel到自己睇到尾聲嘅時候會忍唔住係咁喊
小黑佢真係好得意好活潑可愛
畀著我都一定好唔捨得

如果係故事動容而走去包庇樓主就話on9姐
在我角度係一般人見人地公屋養狗都唔會咁在意
又唔係住我隔離,隻狗影唔影響到人關我鳩事?
你話我住樓主隔離屋日日聽到狗吠聲就緊係舉報
我睇落去咪同衝紅燈差唔撚多,理鳩得佢

但d正義撚睇落係又睇唔過眼又冇野可以做
搞撚埋d無關痛癢野又開新post批鬥又話舉報分身
成件事好撚肉酸

自己開左post就咪撚過黎post多次啦
成個怨婦咁好肉酸
犯法就報上房署，唔報就收嗲，死番去自己圍爐
得把口

樓主講隻狗點死未？
記得你要講埋係醫生害死你隻狗
但唔好講自己貪平
唔係就好似上咁
負皮多過正皮

佢個樣勁無辜

住私樓都會影響人架，住左私樓隻狗會乖d咩，空間會大d咩，咪撚on9啦，私樓只係合法條件下人地冇得搞你啫

利申，都係唔讚成公屋養狗，d人質素太低，養親都仆街多，唔執屎周街吠比比皆是，其實養狗真係要人格考試

我屌你老母煩撚過閪

佢過馬路未沖過紅燈架 讚下佢啦

講真我好同情樓主喪寵唔開心
想開個post嚟紀念同隻狗嘅一切
順便反省自己有咩地方做得更好

但佢做錯嘢係鐵一般嘅事實
體諒佢嘅處境係人情
唔體諒係道理
就好似偷完狗衫 比人捉 話想比病重嘅狗著
錯就係錯 唔會因爲幾時發生同點解發生而改變

唉，尋日就係我隻貓嘅忌日，所以情感行先 雖然佢係錯，但對佢講「死得好」呢啲說話眞係好傷好傷㗎 屌還屌，唔好屌離世寵物啦！佢哋只係小朋友，乜都唔知，更加唔知主人犯法

法治既精神分四個層次
第二層係有法必依 最高果層係以法達義
法例同規則 訂岀黎 係要保障同改善人既生活 用人去出發
巴士既規則 係保障乘客同巴士公司
雖然樓主冇守到規則 但佢有自知之明 理論上冇實則影響到其他人同巴士
再講 巴士既規則世界各地唔同 有地方比動物上車 可見規定係死既 點樣先係啱同最好每個人都有唔同睇法
如果睇野用翻人去出發 成件事會唔會容易理解同通融呢
就算你唔認同人同動物既回憶同感情 都唔會講冇人性既說話去係人地傷口灑鹽
就算冇法律限制你既言行 係咪代表你就係啱

Btw 樓主 等睇結局

死得好係我講?
犯法都話情感行先?

我都覺隻狗無錯
佢都冇得揀住邊 同搭咩交通工具
只可以話有好多人都因為狗而盲撐樓主
將佢做錯嘅嘢合理化

原本以為係講同隻狗狗日常
點知睇到話佢走左，個心up up地

你又知冇影響到人？
自問係毒撚格 唔夠膽當面屌人嘅
淨係識上網屌兩句
你知上網屌兩句 比人駁十句
更何況現實生活屌人帶狗上車

純粹想問 如果屌柒樓主帶狗上巴士係一個月後
你哋仲會唔會咁撐樓主？

首先咩巴士既規則世界各地唔同，你係香港就跟香港，犯咗法係鐵一般嘅事實，唔好講咩每個人都有唔同睇法。
其次我講咗咩冇人性既說話去係人地傷口灑鹽呢 ?

無話你，不過你要自己對號入座認戇鳩我都唔會阻你

駁唔到咪人身攻擊囉

我諗你唔係好理解到我講咩
其次我唔係話你 只係見到有人係前明狙擊人死得好

人身攻擊都係你真係先攻擊到 好似陳冠希都唔會因為人話佢樣衰而指控佢人身攻擊 所以我都明巴打點解咁嬲 攻擊返我囉咁
Btw 你自己爬下個post邊個講先啦 你以為你自己乜料呀？現代宋世傑定御用大狀呀？駁你唔到 我話你聰明口才好到人駁唔到你都過唔到自己嗰關啦

你自己咪又係不停攻擊人，正如你係一碌鳩，你老母今日死撚左我地係咁笑鳩你你都唔開心啦。人地隻狗都死左啦，你地追住來屌咬撚左佢成日，你班友真係痴鳩線。

好撚肉酸呀啲狙擊型毒撚

樓主唔好傷心難過
離開並唔係終結
佢完成咗佢嘅使命，一定會以第二個形式返嚟陪你㗎
佢都會好感激你陪佢行埋最後呢一段日子
因為有你所以黑毛狗係好幸福的

條友真係以為自己口才好講中晒，人哋駁唔到佢 其實佢知唔知人哋不屑話佢

啲毒撚毒到唔好話正常人唔肯同佢哋做朋友，甚至流浪狗行過都走夾唔抖 所以咪咁

樓主陰鳩公 唔撚係話撐你
你老母開個post分享下養狗都比人挑骨頭
真係睇唔撚過眼 仲要出面開個post
狙擊到咁撚樣 煩唔撚煩呀

班狙擊毒撚有無邊個未衝過紅燈過馬路？有無邊個未丟過垃圾？踩單車齊裝備？ 成群毒撚五十步笑百步。咁正義去自首啦

影響到人就可以屌，咁我都想屌柒d細路上車依哇鬼叫，等同我住私樓都想屌柒d人放狗唔清理一樣

根本問題係人嘅質素問題，樓主唔係post張相出黎，你條撚皮就算坐佢隔離都未必知佢個袋有條狗

點解唔可以屌啲細路依哇鬼叫
班細路又有咩光環？

下 你有冇見過人用狗袋帶狗上車架
個袋側面有透氣網 好容易就睇到
同埋你見到隔壁位個袋郁下郁下都會望啦
仲有啲狗唔多唔少都有狗味

話時話 想問下知隔離位有冇帶狗上車關人嘅質素咩事
似乎係關智商事

樓主你收鳩皮啦

帶狗上巴士，又教唆人係公屋養狗

仲要大條道理咁開post呃正評

我都好鍾意貓貓狗狗，但我好撚憎你呢種自私又無腦既狗主

你根本係個死賤種，跟得你既狗狗一定會沾咗你d陰質氣而百病纏身

為咗狗狗著想，你呢世都係唔好再養狗啦

所以狗主隻狗歲就死
重要懶醫生失誤

樓主
講多無謂，有共鳴既大家留下言，廢up正。義撚可無視，大家繼續傾

等睇你屌細路比人圍
你上車個陣會好似狗咁周圍索架咩
講到狗味好似沙林毒氣咁，有時d人味仲撚難頂啦，再講細狗陣味勁極有限，咁都抗拒通常都係乸型多

［369] 呢種人衰過曱甴，個腦裝屎。啲煙剷仲撚臭，照佢邏輯應該趕埋落車！放臭屁都無資格上車

我依加咪屌樓主比人圍囉
比人圍就唔屌得 乜撚嘢道理

你講到啲狗味唔係經空氣散播咁
冷氣巴士冇窗冇抽氣
啲味焗撚住係架車到

點解抗拒就係乸型
唔通啲人唔食榴槤又係乸型？
仲有啊 你隔住個mon 撚知我係男定女咩
話我乸型 我夠可以話係弱智啦
唔好話我人身攻擊你啊
係你打橫嚟講先

煙剷係臭
但巴士條例冇話唔比煙剷上車
但就講到明唔比導盲犬以外嘅狗上車
你明唔撚明啊
兩樣都唔同嘅嘢 點撚樣比較啊

屌你老母睇到d眼淚係咁流
我都成日會笑我隻狗又臭又肥又無朋友
但其實我每日最開心就係可以望下佢抱下佢摸下個頭仔
我都好驚有一日我會無機會再咁做

仲問人明唔撚明幾撚弱智 你有無讀過大學？知唔知乜嘢叫立法嘅哲學呀 即係因乜原因要立一條法。頭先條友話狗臭嘛，咁我咪當佢話立法原意係臭所以唔畀狗上車囉 根本條友自己都唔清楚點解唔畀狗上車 你都係呀

1999

咁言下之意係咪巴士玩榴槤冇問題
大把人對榴槤香水敏感，聞到就會死，至於乸型定義，應該唔洗我解釋

D毒撚真係以為狗味係沙林毒氣，揩到就會全身腐爛而死，唔守法就會變支那人，屌你老味支那守法到改制做皇帝啦，on99一碌鳩

其實唔駁扯到咁遠
佢係唔係犯法?

條例又唔係我立 我撚知立法原意係咩
我講緊巴士就不嬲唔比狗上車
依加啲人帶狗上車 而呢樣嘢係巴士公司唔容許嘅
啲狗一有味就好容易影響到人係我嘅意見
你要問點解唔比狗上車
不如問返巴士公司

聞到榴槤會死
你又唔比我對狗味 狗毛過聞嘅

我又想知點解將一個唔知係男定女嘅人定義做乸型

你都曉講巴士公司，咁巴士公司都未嘈，關你q事咩，定係你係巴士公司老細

你貼自己張相我解釋比你聽

有啲人 總係會費盡心思想要挖空你個心
想盡辦法想令你變成同佢一樣

係呢個時候
唔好比呢種人出現係你既世界
無視佢地就已經足夠

佢地要既唔係誰對誰錯
要既純粹係不過傷害其他人、破壞某啲事物既滿足感
去填補心入面某種缺失

呢種人唔需要同佢地有任何交接
即使佢地本身都係可憐既人
但有種可憐令人可恨
就由佢地自然咁係呢個世界消失

字裡行間睇得出樓主係有修養嘅人

唔關事就唔嘈得呀咩道理呀傻閪
你十足十啲死廢佬，講野唔用腦

屌你老母你而家犯法呀
打篇叫春文搏咩呀

抵佢隻狗早死

出發啦 要笑

隻狗唔應該死
應該係佢死

加油💪🏻

冇人投訴咪冇事囉
知你實話點解見到個陣唔投訴
係啊我細膽 毒撚格
淨係識上網屌

同埋我屌緊嘅係點解你哋會覺得樓主帶隻狗上巴士呢件事冇問題

精神分裂會點架？

多謝樓主淨化我心靈
都唔明點解啲人要死牛一面頸

帶狗狗上巴士係違法條例
但狗狗唔影響到人當然冇問題啦

樓主我撐你啊
道理係你個邊 就算做錯嘢都唔好道歉

毒撚就收皮番去打J啦，仲學人幫巴士公司唸管理

我邊句係幫巴士公司諗管理啊
明明係你自己話巴士公司未嘈 我係到嘈咩
咁我咪講返冇人投訴咪冇事

句句都要幫你做分析
大個啦 學下閱讀理解啦

仲有 係諗 唔係唸
你點打字架

咁開心你唔陪佢去

巴打係咪黃竹坑果頭
我尋日去朋友屋企果頭間fusion見到同你呢隻狗一樣既狗，仲要最記得係個Superman 衫
果陣我仲同朋友講呢隻狗個樣好搞笑，不過果陣係個六、七十歲既阿伯同阿婆帶住，同埋隻狗好乖冇吠

算把啦 係連登開咩post都好總係有毒撚狙擊你
雞蛋裡挑骨頭 講野又撚"文塞"
永遠一就一二就二 完全唔撚識變通
總之你個post一有D咩錯就會jer撚住你
好似唔做正義撚會死咁撚樣
呢種人最撚可怕 上網上到你咁撚樣

住公屋就咪柒養狗啦，講撚到口臭
預咗俾公屋狗撚圍

小學畢業未？
如果唔影響到人做乜都得既咁定咁多rules把撚咩

巴打好波
第一個po之前都有睇過，個陣已經心諗條友洗咪咁中二病呀，當連登係fb咁po心情文，睇到打冷震
呢個post同樣感覺，原來真係同一個人
睇佢d回應又係勁撚中二，成個醉愛傑少咁，笑撚到
狗狗走左係慘，但唔係免死金牌唔係大哂囉
狗撚真係好得人驚

佢上面重話自己係唔同世界
冇分對與錯
佢真係cls

我最印象深刻係呢句：
如果你依然堅持呢種係一份罪大惡極 罪無可恕既錯
咁我希望我可以永遠都咁錯落去
只係已經無機會
想問樓主是咪睇得月光寶盒定熊仔頭太多？？
好地地一個緬懷post，搞到噁心到一個點
成熟d啦中二青年

班道德撚係到做乜
有冇試過亂過馬路亂拋垃圾地鐵食野飲野做犯法野冇比人捉到
求求你地快d去自首

啲人真係好煩膠
唔鍾意就出返去唔好睇囉

樓主加油

好地地嗌乜交
全世界人人都犯過法啦 又唔見你地屌翻自己？
樓主加油 我都好愛黑毛狗

too long cant read
最後隻狗點樣死？

屌你咁家下架車上面邊撚過投訴，係咪你，係就快啦，報驚啦，講左唔做死全家

濕曬

樓主自己寒酸害死隻狗

本尚係咪樓主條囡

標題係女朋友隻狗俾我(本尚)害死

我都冇諗過罵戰
因為我未見過自己犯法同有違道德都可以大大聲嘅人
重要極厚面皮

犯法係唔岩，學你話齋佢都死左隻狗啦，樓主亦都冇死撐呀，道撚埋歉啦，仲想點？你都試過死老母啦，你都冇駛心機啦，放過人啦賤種

咪再理條撚樣啦
想好似啲港女post咁 屌樓主起樓主底
以為自己好威
點知圍爐都係得幾丁友

佢依啲叫道歉?
屈翻你個唔同世界同搞事
你那支落嚟?

你自己係清泉姐
犯法有違道德講撚到要以死謝罪咁
成日借d依扯到去話人犯法違規就支那落黎
真係好撚細路仔
真心唔覺守法係香港人特質
偷拍用長者八達通依d連登都見得多啦

一po條女 即刻負評 屌你老母

我覺得有必要話比你地知
係你地覺得其他人反胃
懶醒覺得高人一等既同時
你係其他人眼中仲要嘔心一百倍

真係句句經典
十足小學雞，我blk你嫁啦，不過我都覆埋你呢次～
之後你覆我我唔回因為我睇你唔到，我贏

提提樓主
記住用「本尚」同「一隻狗小便」2個ac一齊blk呀
唔好blk漏呀
真係柒到盡頭

樓主唔使理啲閒雜人等
繼續寫自己想寫嘅野畀想睇嘅人
反正連登仔乜都搵到嚟反

繼續講故please

睇完樓主既post喊到眼都腫晒..
令我諗返起早兩年過左身既狗狗
由小學開始養到佢19歲..成家人都好錫佢當佢係寶貝仔咁，到佢走既時候佢好辛苦..見到咁我地都好心up..
咁多年感情真係佢唔係一隻狗咁簡單，係家人..
好後悔係佢行得走得時冇留低更多既片同相..

成段野都無pt

唔屌佢帶狗上巴士就好正義

狗撚一家親

樓主我以前都有養隻北京
佢都係好黐我成日都會陪佢玩
之後有年我要去外國讀書
出發前同佢道別佢耷晒頭望都冇望錫啖都唔肯
結果去到唔夠兩個禮拜佢就走左

between如果要養寵物，真係要確定有足夠時間陪佢地同照顧佢地先好養。

我撑到呢段留言就忍唔住喊咗啦 唔知點解睇到打完針仲識叫2聲會有個畫面出咗黎 好似同人講byebye咁

有心永遠唔怕遲
而家開始好好珍惜同隻狗嘅時間都未遲
佢會感受到㗎

結果獸醫要補多支針送佢走
嗰一刻feel到佢嗰種唔捨得
所以到今日都好懷疑當初安樂死嘅決定係咪做錯
有時會好後悔同覺得好對佢唔住

其實仲未係好有勇氣回憶起最後嗰段日子

叫獸醫呢d唔慳得，一次用8倍針

推 無相啦？

如果係我嘅話我怕我會捉住獸醫隻手唔比佢咁做 因為知道再打多針就真係見唔到佢 我會唔捨得 想再陪多佢一陣

推

隻傻狗真係好百厭成日做小動作引人注意

叫佢比返隻拖鞋黎
佢就比隻手然後跑走

仲死咬住唔放要拖佢落地下先放

樓主繼續講埋佢

追到而加先留言
樓主 雖然我冇養狗 但我好愛狗。
你個種痛係我一直唔敢養狗嘅其中之一原因
縱使同佢一齊過嘅日子有幾幸福快樂
無奈佢地一定走先過我地 我地不得不接受
我都安慰唔到你啲咩
睇上面話今日應該火葬完？
傻狗一路好走 佢有你做佢主人真係好幸運好幸福
希望佢來世有緣同你再相見

你死啦，放閃！！
那叫萬千毒撚門如何是好呢。。。。

Joe Lee你阿媽比我隻狗屌緊啊
joe仔隻眼果然衰過狗眼
有相睇

本身都唔諗住貼呢兩張
貼完無幾耐已經刪左
但連登快取左刪左imgur都無用

第一張係手術前一日 佢準備住院前影
係第一次三個一齊影晚合照
亦都係惟一一張
幫佢影左好多相
但合照就剩係得呢張 真係好諷刺
明明果刻係鬆一口氣
以為真係搵到病因做完手術就可以健健康康返屋企
如果人有第六感 果刻可能就應該係

第二張係佢唔係度之後
佢主人話我知
毛狗發病後有一日 我帶完佢睇醫生返黎就攰到訓著左
唔知做咩佢突然用個頭貼住我塊臉訓 平時都唔會咁
所以比佢主人偷影左唔講我知

平時隻傻狗驚比人壓親一係訓肚 一係訓腳邊

一直想打埋佢發病之後最後果段日子
佢最後一刻既故事
就算無人在意都好
但望返啲相 諗返起果段時間
就無辦法寫得落手

琴晚發夢又夢見佢 抱住佢一直跑 想搵人救佢
但跑跑下就醒左

唔知可以做咩 都唔知可以講咩

面貼面瞓so sweet

傻狗 去街街~

Lm

樓主你要加油
我有位朋友近日走咗隻貓，好想支持佢鼓勵佢但作為旁人又做唔到啲乜，感覺真係好難受。可能以前都養過隻貓最後老死左，依加每日見佢成日諗起隻貓就喊好感觸，會諗返起以前好多on9回憶 ......
樓主加油呀 你唔係孤單一個

加油呀樓主 我見到上面咁長 唔quote啦
知道你同黑毛感情好深
彼此都係大家嘅生命中留下好深刻嘅烙印
佢嘅離去對你打擊一定好重
但係黑毛在天之靈都唔想見到你咁頹架
人一定會有情緒 但係要俾個限期自己
頹夠一兩個月就夠
想呻就呻啦 唔洗理上面
我仲好想聽黑毛嘅故事

加油呀樓主

屌 呢個PO我分左三次嚟睇 每次入嚟睇完都喊到仆街
可能你隻狗同我兩隻貓會係彩虹橋到做好朋友

Bu你呀麼班道德撚好撚柒煩